新時代股災猜想

因為流動性泛濫
新時代股災唔會係指數大跌
而係部分熱炒/高估值股票大跌9成（例如futu,pltr等等）
到時又一堆post話點解大市升我都輸錢
其實一切都係注定，今日已經估到

仲有幾遠

疫情好返消費增加 股市就自然會回調一下 莫講話啲爆升股 到時成個大市都避唔到

比特幣於2021年8月達9萬水平
創辦人中本聰帳戶突然激活 大量比特幣流出導致比特幣價格急跌
恐慌情緒迅速蔓延至股票市場 大量股票被拋售...
最後美國破產

劇本已經寫好

我諗覆我呢個post既唔明我寫咩

futu大跌指數唔跌叫咩股災

夠一半連登仔死
好多人話QE個市唔跌
係真係唔跌
但大部分係連登有名既股跌7、8成有幾難

我跟契媽嘅呢度佢最大

點會呀 消費增加 公司業績勝預期應該係gogogo

中間會有時間滯留
喺股市攞咗錢出嚟唔會即刻喺業績反映 所以嗰段時間會回調一下

即係又可以上車

如果係咁, 買etf咪安全穩升?

科技股嗰堆佔指數比重都大啦

點會佢哋大跌大市唔跌

其實上年3月咪股災過 唔會咁密

你睇下個幾隻科技巨頭佔Nasdaq 同S&P幾多

一早警告左大家

輸死人了
一無所有了

好撚醒呀～坐定定畀智者空倉得個望字啦

跌兩三日即刻有呢類post
lm再跟進

大師

一早講左，無人聽無人信，預言家

智者最近點

預言家
大師中撚完風
你都快撚啲跟佢一齊上路啦

師傅點睇後市